其實屋企人係藍點算

我屋企人偏淺黃 但朋友啲屋企係藍 我見佢好辛苦 佢之前仲同屋企人打架 我明佢感受 但我唔知可以為佢做咩 有冇人比到意見我

推

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】